有無人知強國猿 猿猿去左邊

都幾好彩
做咁多仆街野都可以安享晚年

佢之前死咗老豆定老母？定係兩個都死晒

3個死晒